Het uitgestrekte Mars waren niet meer te bespeuren, de grafheuvel van blauw-groene poeder was gestegen om ze uit het zicht en een vecht-machine, met haar benen gekrompen, gerimpelde en verkort, stond op de hoek van de put.
